樓上有條仆街經常朝早9點幾就鑽鑽鑽

鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽你老母閪呀
祝你全家生癌呀你條陷家產

覺不覺得咁早搞呢燥音簡直係人渣？

寫字條叫佢唔好咁做
仲係咁就同佢玩野

慘在我唔知確實係邊一室
我上個月對窗己經大叫佢咪再朝早鑽

真係個個月都係咁鑽鑽鑽鑽 中午過後先鑽你係咪會即時身亡呀仆街

唔係對正上邊個兩個單位應該都唔會好嘈掛
你本身好易醒?

我岩先7點訓 佢9點就鑽
之前係經常比佢嘈醒 因為我間房好應聲

終於肯停 希望你睇緊呢個post啦 屌你老母

最撚憎人朝早裝修

屌
我樓上都係

9點都唔鑽得 幾點可以鑽
裝修佬唔駛開工？

都唔知裝修定乜柒會鑽地下
我間房勁應聲 摸牆仲feel到震動

我都幾肯定唔係裝修佬

有隻仆街入黎負評

我樓上都成日鑽野
不過唔係長鑽，係失驚無神鑽2野，然後就停

係 斷斷續續 鑽幾個鐘 一兩個星期一獲

你走上去屌 好過上連登開po啦